{
  "id_query": "19452540",
  "total": 15236,
  "total_current": 200,
  "max_score": 43.711433,
  "origin_question": "ip6 32gb được cài sẵn ios 10 chấm mấy vậy ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 26.694506,
      "id": "22405274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 chấm mấy vậy!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.569496,
      "id": "17687631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bản 32gb này nếu mua mới thì được cài sẵn iOS mấy vậy QTV, ios 8, 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn, Khi mua sản phẩm này, máy sẽ được cài sẵn iOS 10 bạn nha! Nếu bạn quan tâm, bạn có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ bạn đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.723999,
      "id": "22434516",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb đc cài sẵn ios mấy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào từng đợt hàng sản xuất nên bên mình cũng không kiểm tra được bạn nhé. Tùy vào lô hàng nhập về mà Apple cài ios mấy cho máy đó ạ có thể là ios 10 cũng có thể là ios 11 nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.057623,
      "id": "26441131",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang bán tại cửa hàng được cài sẵn iOS mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện thì bản IOS là bản IOS 11 anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh siêu thị khu vực của anh có hàng không anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.509342,
      "id": "19489561",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb ở tgdd khi mua thuong dduoc cai ios 10 chấm mây vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy theo thời điểm kích hoạt sẽ có phiên bản khác nhau ạ; do đây là máy nguyên seal, chỉ ưu tiên cho khách hàng nên rất xin lỗi bạn mình không có thông tin chính xác bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.098778,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản iOS khác nhau bạn nhé. Nên rất tiếc là mình chưa có kiểm tra chính xác giúp bạn được nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.696175,
      "id": "19620401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy dc cài sẵn ios mấy vậy shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì khi mua tại Thegioididong.com thì sẽ được cài sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.801632,
      "id": "19253627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này chạy ios 10 chấm mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.410532,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hiện nay cài sẵn hệ điều hành IOS mấy vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ chạy phiên bản hệ điều hành khác nhau, nếu bạn mua máy là lô hàng mới thì có thể sẽ là phiên bản iOS 11 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.032358,
      "id": "19405709",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc mới mua máy cài sẵn ios 10 phiên bản nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tùy theo lô hàng, iPhone 6 32GB hiện tại khi xuất xưởng đã được hỗ trợ cập nhật IOS 10 trở lên  nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.31132,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.1762,
      "id": "19755371",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tính mua trả góp ip6 32G, mà không biết ip6 32G đang chạy hđh ios 10 chấm mấy vậy ad ơi?,",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình chưa có thông tin chính xác phiên bản iOS 10 của model này nha. Tuy vào đợt hàng thì phiên bản iOS 10 sẽ khác nhau. Nên không thể thông tin chính xác cho bạn được, mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.422615,
      "id": "19452195",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mới mua ip6duoc cai săn ios 10 chấm mấy j a",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tùy theo lô hàng, iPhone 6 32GB hiện tại khi xuất xưởng đã được hỗ trợ cập nhật IOS 10 trở lên nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.38781,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 được cài hệ điều hành ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra các máy Iphone 6 mới khi active là ios 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.281525,
      "id": "17436844",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/chị ơi máy này khi xuất xưởng đã cài sẵn ios 10 rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm iPhone 6 32Gb sắp về, bên em chưa kinh doanh nên chưa có thông tin cụ thể anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.956797,
      "id": "20219107",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mới tại tgdđ chạy sẵn ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Phi,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khi mới mua sẽ chạy sẵn hệ điều hành IOS 10 đó ạ. Anh có thể về cập nhật bản mới nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.89474,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.944975,
      "id": "20573465",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chạy ios 10 chấm bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng của sản phẩm bạn nha. Các lô hàng mới hơn sẽ được cập nhật phiên bản iOS cao hơn, nên mình không thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.939709,
      "id": "24984885",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy cài sẵn ios 11 à",
      "answer": "Chào anh Hiện khi chưa mở máy thì máy sẽ là IOS 10 anh nhé. Còn sau khi mở máy lên sẽ cập nhật chạy lên điều hành cao nhất cho máy anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.797144,
      "id": "25864188",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang dùng ios 11 chấm mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mới hay cũ mà máy sẽ chạy sẵn hệ điều hành iOS 10 hay 11 bạn nhé .Đa phần các lô hàng mới máy chạy hệ điều hành iOS 11 hết rồi nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.179117,
      "id": "24032773",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái chỗ sóng đt í ạ , e mún đổi thành mấy cái chấm thì cài đặt sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là giao diện mặc định của hệ điều hành iOS 11 nên không đổi được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.047432,
      "id": "18249507",
      "field_search": "question",
      "question": "con này đang ở ios 10. mấy vậy.",
      "answer": "Chào anh Hiện máy của bên em đang kinh doanh đang chạy Hệ điều hành IOS 10 anh nhé. Nếu anh chỉ sử dụng các tính năng cơ bản thông thường thì sản phẩm này có thể khá là bền và ổn định đó ạ. Tuy nhiên, tùy theo sự phát triển của công nghệ mà có thể ra các sản phẩm mới tốt hơn tân tiến hơn hoặc các ứng dụng ngày càng nặng hơn do cập nhật nhiều tính năng thêm cho người dùng dẫn tới bộ nhớ trong không đủ lưu trữ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.945663,
      "id": "18082471",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin QTV iPhone 6 32gb mua mới khui hộp đã chạy sẵn IOS mấy rồi ạ? Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Đối với sản phẩm này, bên em đang kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com với hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.817087,
      "id": "24328335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh cho e hỏi cái ạ...  Iphone 6 có ios 10 không hay là đã cài lên ios 11 hết rồi ạ...???",
      "answer": "Chào anh Bảo,Dạ với trường hợp này thì còn tùy lô nữa nha anh. Có thể là IOS 10 hoặc IOS 11 anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.684456,
      "id": "24524651",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có cập nhật iphone 6 bản 10 chấm không ạ. Lên 11 chấm giờ xuống 10 chấm lại",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.514476,
      "id": "22479043",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk dùng IOS 10, cho mk hỏi làm sao để ios 11 k tự động tải xuống...nó cứ tải sẵn rồi chờ mk cài @@",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn thử giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > bạn chọn ứng dụng IOS 11 > xóa cài đặt giúp mình bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.433247,
      "id": "19949428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IOS 10 cụ thể là 10. mấy vậy? cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất là 10.3.2 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.271259,
      "id": "27525180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mới mua bản này, nhưng không hiểu sao máy lại cài sẵn ios 11. Nên máy giật lag có chút thất vọng. Mình cứ nghĩ là máy này cũ chạy sẵn ios 10 thôi.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng mà apple sẽ cập nhật sản phẩm đó lên bản cao nhất, em thấy iphone 6 dùng ios 11 cũng khá là mượt nên anh có thể yên tâm sử dụng sản phẩm và apple sẽ thường xuyên cập nhật để máy của anh hoạt động tốt hơn và bảo mật hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9255085,
      "id": "24537848",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 32gb chạy ios 10 hay 11 v ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau và bản mới nhất mà máy được hỗ trợ là IOS iOS 11.2.2 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.603176,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.779687,
      "id": "26396871",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb tgdd bán ra là ios 11. Mấy vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ khi anh mua máy này đã được hỗ trợ cài sẵn iOS 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.541914,
      "id": "25900915",
      "field_search": "question",
      "question": "Với ip6 ios 11.2.6 thì dùng chs game liên tục được mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm trên thì sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h thời gian có thể chêch lệch tùy vào cấu hình và yêu cầu của game nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.357598,
      "id": "23230568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình cài sẵn ios 11, mình k biết chức năng chỉnh tông màu của màn hình cho bớt ám vàng chổ nào. Tgdd có hỗ trợ xuống ios 10 k. Cám ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple không còn cho hạ xuống iOS 10 nữa nên không xuống được bạn nhé .Để chỉnh tông màu màn hình bạn vào cài đặt > màn hình và độ sáng > Nigh Shift > tắt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.074688,
      "id": "19165517",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ơi máy này ios được mấy năm nữa vậy em?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Em chưa hiểu ios được bao nhiêu lâu nữa là sao vậy chị, chị có thể nói cụ thể hơn để em hỗ trợ chị nha! Và với 2 thông tin còn lại về giá máy có giảm nữa không, máy bán lâu nữa thì em không có thông tin để hỗ trợ chị được, rất mong chị thông cảm nha! Các thông tin này điều là của hãng hết chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.964079,
      "id": "25323122",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chạy ios mấy là mượt mà nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bạn có thể cập nhật bản IOS 11 cho máy sử dụng là ổn nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.957068,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.953037,
      "id": "19944680",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản ói cài sẵn khi mua máy là bao nhiu ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này khi bạn mua bên mình hiện tại được cài sẵn hệ điều hành iOS 10 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.897377,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.718659,
      "id": "26270366",
      "field_search": "question",
      "question": "mua mới mình muốn bên hãng cài lại ios 10 thì có được không. mong QTV trl giúp mình. cảm ơn",
      "answer": "Chào anh !Hiện nay Apple đã khóa sign các phiên bản iOS 10 rồi nha anh nên anh mang máy đến hãng cũng không được hỗ trợ cài nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.576754,
      "id": "24843454",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mấy iphone 6 ios 11 cảm thấy ức chế về cái hệ điều hành ios 11 hay lỗi . Liệu em có được đổi máy khác ios 10 được không",
      "answer": "Thân chào anh,Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhé, còn nếu không ưng ý anh có thể bán lại cho siêu thị Thegioididong.com và mua sản phẩm khác anh nha, Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, . Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.270287,
      "id": "24864749",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua máy mới thì ios nó là ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại khi chị mua máy mới, máy chạy  iOS 10 chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.175295,
      "id": "18111384",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 64G cảm biến vân tay ID  Touch mấy chấm",
      "answer": "Chào bạn, Với dòng sản phẩm iPhone 6S sử dụng Touch ID phiên bản thứ 2 bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1405525,
      "id": "27488540",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mua cai ios 10 dc ko",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh cài sẳn IOS 11 rồi ạ , không có IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.137813,
      "id": "17903268",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang sử dụng ip6 ios 9.3.3 có đổi sang ip6 ios 10 không",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 có thể cập nhật lên IOS 10 , bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cài đặt phần mềm, bạn có thể cập nhật phiên bản mới cho điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.121607,
      "id": "20556577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 632gb 2017 chạy ios 9 hay 10 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em sử dụng IOS 10 anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1196995,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.107406,
      "id": "24484200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios ip6 hiện tai là 10 hay 11",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện thì sản phẩm đang ở IOS 10 đó anh. Tuy nhiên trường hợp này còn tuỳ vào lô nhập hàng thì được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật bản IOS khác nhau nên bên em không kiểm tra chính xác được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.106396,
      "id": "24655429",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11 có suống ios 10 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.083612,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Đập hộp là ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào bạn Đa phần các máy sẽ chạy iOS mới là 11.4 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.074911,
      "id": "27026932",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb này còn mấy màu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32gb bên em chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng thôi ạ, không còn màu khác ạ. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.073671,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.887245,
      "id": "28743061",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ,Cho em hỏi, iphone 6 xài mượt không ạ, hiện tại là điện thoại iphone 6 đang xài ios 11 , nếu lag có hạ ios xuống 10 chấm được không.  Giải đáp câu hỏi giúp em.Em cảm ơn ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo trải nghiệm của mình thì sản phẩm  này sử dụng khá là mượt ạ, rất tiếc không thể hạ hệ điều hành từ Ios 11 xuống Ios 10 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.863259,
      "id": "21525543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi có thể xuống ios 9 được k ạ.. ios 10 hao pin qa ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì khi đã nâng cấp thì không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.826009,
      "id": "23280407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình mới mua hôm qua đc cài sẵn ios 11.0.3 bây giờ có bản cập nhật mới ios 11.1.2 có nên Lên ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy cập nhật máy lên phiên bản mới , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa rồi hãy cập nhật để phần mềm được hoàn hỉnh hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.821372,
      "id": "26461442",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này còn bản ios 10 ko ạ hạy toàn đã lên ios 11 rồi ad ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì với các lô hàng mới, hãng đã cập nhật cho máy lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.804252,
      "id": "25985980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua về là ios 11 giờ có thể mang qua tgdd up lại bản ios 10 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.776303,
      "id": "17706470",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb có trả góp 10% ko ạ , vt có hàng chưa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này đã có hàng tại siêu thị Thegioididong.com anh nha! Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.25% trả trước khoảng 999.000₫ góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫, anh chuẩn bị CMND, Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể cung cấp thêm thông tin (họ tên và số điện thoại) để bên rm hỗ trợ làm hồ sơ online nhanh chóng nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.692942,
      "id": "24925011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32gb này ios 10 có đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ các sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em chạy iOS 10 đó chị nhé, tuy nhiên tùy theo lô hàng chị nha, ở 1 số sản phẩm cũng có các bản cao hơn tuy nhiên đa số là iOS 10 nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6903,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.676359,
      "id": "23540355",
      "field_search": "question",
      "question": "Da ơi cho mình hỏi iPhone 6 ios 11 có xuống được ios 10 k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy iPhone 6 về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.625448,
      "id": "22785834",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 mới khui hợp ra thì chạy ios 10.?.? ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên seal và đã cài đặt sẳn IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.542682,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.427202,
      "id": "19411769",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện sản phẩm iPhone 6 32gb còn mấy màu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha, không biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để anh trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.422704,
      "id": "19256979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Ip6 hệ điều hành IOS 8 mà sao o đây để IOS 10 Vậy có sự nhầm lẫn về thông tin cấu hình Sp ko vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với các đợt nhập hàng sau thì đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật sản IOS 10 nha bạn và còn về pin thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.347319,
      "id": "28736674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 giờ ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện máy được hỗ trợ cập nhật lên cao nhất iOS 11.4 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.341624,
      "id": "26639851",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6 mới chay ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới thì máy sẽ dùng bản IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.331945,
      "id": "24306725",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 32gb, ở phiên bản 10.3.2, giờ muốn lên 10.3.3 được không. Hay là sẽ phải lên ios 11?( bạn có thể đánh giá 2 bản ios 10 ở trên được không?) Cám ơn bạn nhiều!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại nếu nâng cấp thì mình sẽ lên trực tiếp IOS 11 mới nhất luôn, bản IOS 10 Apple đã khóa lại rồi bạn nhé; mình có thử tìm hiểu một số đánh giá từ phía người dùng thì bản IOS 10.3.3 là bản ổn định hơn, do bản này cập nhật một số dữ liệu giúp vá lỗi từ bản cũ đó ạ; nếu bạn đang ở bản IOS 10 cũ mình khuyên bạn nên cân nhắc về việc cập nhật mới bạn nhé; mình sẽ không về lại bản cũ được nữa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.295367,
      "id": "24727080",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chạy ios 10 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào sản phẩm thì máy sẽ chạy ios 10 hay 11 ạ, nhưng anh yên tâm với sản phẩm trên thì 10 hay 11 đều tốt nên anh chọn mua sản phẩm thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.25956,
      "id": "22664979",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g được giảm 500k trong tháng 10 phải k ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, hiện tại khi chị mua sản phẩm thì chị chọn 1 trong hai khuyến mãi sau, không áp dụng cho trả góp lãi suất 0% chị nha:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10).Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10).Và phiếu mua hàng này không áp dụng trừ vào giá, vậy nên sản phẩm này không được giảm giá chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.237929,
      "id": "24027726",
      "field_search": "question",
      "question": "em dang 6 32gb chay IOS 11.2 muon ha xuong IOS 10 phai lm s anh",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc Apple không còn cho phép hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nữa nên không hạ được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.203381,
      "id": "21087845",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip 6 32gb bản ios thấp hơn ios 10 hiện tại, có k bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iphone 6 32GB phiên bản IOS 10 thôi anh ạ, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.154383,
      "id": "26674839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chuyên viên tgdd giúp em hạ ios 11 xuống ios 10 được ko ạ Máy lên ios 11 lag quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.15378,
      "id": "26419901",
      "field_search": "question",
      "question": "Vây đây la ip mẫu 2017 nhưng san xuất năm 2018. Nên có ios 11,  chứ lô đầu tiên dùng ios10 nhé, nhớ lại đi.ad nói không có máy ip6 2017 cài ios 10 là sai rồi. Vậy khi ip6 2017 ra lô đầu tiên thì cai ios mấy.??? Lúc đó ios11 còn đang nghiên cứu thì sao có,ad nên tìm hiểu kỹ trước khi trả lời,",
      "answer": "Chào bạn,Với thông tin bên mình cung cấp, tại thời điểm hiện tại iPhone 6 bên mình kinh doanh thì không có phiên bản iOS 10 bạn nha. Không phải máy chưa từng được cài đặt iOS 10 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.121132,
      "id": "19990890",
      "field_search": "question",
      "question": "Rom khả dụng ip6 32gb khi ở ios 11 là bao nhiêu vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Phiên bản iOS 11 với máy 32Gb thì còn khả dụng khoảng 26Gb bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.113505,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là bản ios mấy vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại do bên em không mở máy được nên em không dám chắc phiên bản ios của máy nhưng em đoán là từ ios 9 đến ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.108426,
      "id": "19144922",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 lên youtube xem video liên tục thì được mấy giờ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn xem phim với kết nối 3G hoặc wifi thì có thể sử dụng liên tục khoảng 3 đến 4 tiếng đó bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.058497,
      "id": "31852919",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi mua về lên ios mấy vậy",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này còn tùy vào từng lô hàng ạ, phiên bản cao nhất hiện tại là Ios 12.1.2 chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.058497,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.017461,
      "id": "25641211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn hạ từ ios 11.2 xuống ios 10 cho ip 6plus được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã khóa lại rồi không cho hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.007685,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.903056,
      "id": "17875410",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 này sủ dụng dc mấy tiếng vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sử dụng các tác vụ như chơi game, nghe nhạc, xem phim,...liên tục thì trong khoảng 3 giờ máy sẽ hết pin anh nhé. Nếu anh còn bất lỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.88042,
      "id": "24194591",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g bản 2017 này tích hợp sẵn ios 11.0.3 nên còn gặp khá nhiều lỗi....mà nâng lên 11.2.1 thì mình lại càng sợ...bối rối quá ( Tiếc là ko được ios 10 như thông tin ở trên....",
      "answer": "Chào bạn,Dạ còn tùy vào thời gian sản xuất mà máy sẽ được hãng mặc định trang bị phiên bản khác nhau đó ạ. Theo trãi nghiệm của mình thì phiên bản IOS 11.2.1 mới nhất hiện khá ổn định trên iPhone 6 nên bạn có thể yên tâm nâng cấp bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.827796,
      "id": "27303950",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang dùng là ios 11 giờ muốn hạ xuống ios 10 được k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không hạ cấp được IOS nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.804315,
      "id": "31877788",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 khe sim sài được mấy sim v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ 1 Sim bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.802798,
      "id": "31442372",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB này có mấy màu vậy?",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì bên em đang chỉ còn kinh doanh sản phẩm với màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.788744,
      "id": "26510491",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6S Plus từ iOS 11 hạ xuống iOS 10 được không quản trị viên",
      "answer": "Chào bạn, Hãng Apple đã chặn không cho người dùng hạ xuống iOS 10 nữa nên không hạ được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.764168,
      "id": "19264893",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn phiên bản màu khác trên toàn hệ thống không ạ? Với lại là khi mua về là máy chạy sẵn ios 10 hay sao. Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Khánh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Và với sản phẩm trên thì khi mua về đã được tích hợp sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.75112,
      "id": "23464387",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi là nếu lên ios 11.1.2 thì bây giờ còn xuống được phiên bản ios 10 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với iPhone 6 thì rất tiếc Apple đã khóa ios 10 lại rồi không còn hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.751062,
      "id": "23661563",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo admin cho mình hỏi ip6 ios mấy máy mới khui",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị sẽ tùy lô hàng tuy nhiên đa số đã được cập nhật lên iOS mới nhất rồi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.738065,
      "id": "27875847",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi muốn mua iphone6 32gb tại cửa hàng là sử dụng hệ điều hành ios 10 hay 11 vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành hiện tại của sản phẩm  này là iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.729218,
      "id": "27475177",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có bo nhiu màu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,HIện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên chị tham khảo qua xem sao nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.726328,
      "id": "20778727",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho hỏi tại sao mình k cài đặt ios 10.3.3 được",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.726259,
      "id": "23987191",
      "field_search": "question",
      "question": "HĐH mới nhất hiện tại là IOS mấy vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS chính thức mới nhất hiện tại là iOS 11.2.1 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.666208,
      "id": "19528018",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này. Có mấy màu vậy qtv ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi chị nha, không biết hiện chị đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để chị trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.649547,
      "id": "23632669",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang xài iphone 6 lỡ cập nhật lên 11 chấm , giờ mình muốn hạ thấp về như cũ 10 chấm được không ạ, sao đem ra TGDĐ bảo không được. minh thấy có huong dan bên TGDĐ đăng bài mà ko rành, máy bị đơ quá khó xài",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do là phiên bản iOS 10 Apple đã không còn hỗ trợ hạ cấp trên máy của bạn nữa nha. Nên rất tiếc là bên mình cũng không có cách nào giúp bạn ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.618949,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng 5 phút lên 10 mấy phần trăm pin này do pin hay do máy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì iPhone sạc khá nhanh nên thời gian sạc trên của bạn là bình thường, không phải lỗi do máy hay do pin bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.590871,
      "id": "19407704",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua về là được cài sẵn icloud hay sao qtv và mình ko sử dụng icloud được ko,qtv chỉ cho e kiểm tra icloud ở đâu",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua không được cài sẵn iCloud , máy không dùng iCloud cũng được nhé bạn .Bạn vào cài đặt > iCloud > tại đây bạn sẽ thấy tài khoản iCloud của máy được đăng nhập nếu có nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.562253,
      "id": "21789689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi lumia 1520 đổi được ip6 32GB không, nếu được thì bù bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại sản phẩm Lumia 1520 đã ra mắt khá lâu rồi nên không còn được hỗ trợ đổi trả anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.557351,
      "id": "30217663",
      "field_search": "question",
      "question": "Bin chơi pupg được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game PUBG Mobile liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.472581,
      "id": "27537389",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở hà nội và muốn mua ip6 32gb  E muốn xin địa chỉ thế giới di động trên hà nội có sẵn máy ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hàng tại Hà Nội. Không biết anh ở khu vực nào tại Hà Nội ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.472233,
      "id": "21793662",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 32GB không biết nó có được lên IOS 11 không vậy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ theo như thông tin từ hãng Apple thì iPhone 6 vẫn được hỗ trợ lên ios 11 khi có bản chính thức bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.422509,
      "id": "23158560",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại có thể hạ cấp ios 11.1 xuống ios 10.3.3 được không ạ ip6 thường",
      "answer": "Chào anh,Dạ với IOS khi đã nâng cấp lên Anh không thể hạ xuống được đâu anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.413116,
      "id": "26738781",
      "field_search": "question",
      "question": "ủa mọi người cho mình hỏi mua máy mới tinh sao lại có cài sẵn hệ điều hành nhỉ, nay mình mua máy mởi ở tgdđ ko để ý về nhà mới nhớ ra là máy đã cài sẵn",
      "answer": "Chào bạn,Smartphone mới nào cũng đều có sẵn hệ điều hành bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.403929,
      "id": "28771322",
      "field_search": "question",
      "question": "có nợ xấu bên mấy ngân hàng khác,chỉ có bên hdSaigon thỳ tốt vậy có được mua trã góp k,đưa trước 10% có được k.",
      "answer": "Chào anh Theo như thông tin anh cung cấp thì anh có thể mua trả góp với công ty tài chính HD Saison được ạ.  Tuy nhiên công ty tài chính  HD Saison không hỗ trợ tư vấn online, nên anh vui lòng mang giấy tờ ghé trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được tư vấn.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.39552,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.347089,
      "id": "31571862",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 còn mấy màu ạ",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì hiện tại bên em chỉ còn đang kinh doanh bản màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.300684,
      "id": "27175747",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G sản phẩm gồm mấy màu vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có 1 màu vàng đồng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.26014,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.238065,
      "id": "30218892",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.229784,
      "id": "24779351",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hõi ios 11 hạ xuốg ios 10 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.199455,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.195555,
      "id": "22760586",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trc 10 hay 20% mấy thì lãi suất bnhii ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể đưa trước 20% khoảng 1.798.000đ góp 6 tháng khoảng 1.440.500đ nha anh, lãi suất 3.75% / 2.25% theo FE Credit nha anh, anh cần có CMND và Hộ khẩu và hóa đơn điện nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.180476,
      "id": "19845991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có mấy màu vậy? Ở cần thơ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì bên em hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.128641,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.128641,
      "id": "26623643",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại tgdd đang bán iphone 6 đang ở ios mấy vậy",
      "answer": "Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là iOS 11.3 mới nhất bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.128328,
      "id": "31554954",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mới hiện tại ios 11 hay 12 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ còn tùy vào lô hàng mới hay cũ mà sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 hay 12 anh nhé. Đa phần các lô hàng mới bên em đều chạy hệ điều hành IOS 12 cả ạ. Khi mua anh có thể nhờ các bạn tại siêu thị hỗ trợ thêm ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.123496,
      "id": "24557974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10, có máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.101304,
      "id": "19388330",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip6 nhưng trong cài đặt lại không hiện iCloud tại sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là phần iCloud bị ẩn mờ đi hay là không thấy iCloud luôn nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.099723,
      "id": "24558115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản khác nhau và là máy nguyên Seal nên mình không kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.086293,
      "id": "31535818",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32gb có mấy màu v ạ",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.058729,
      "id": "20384151",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mở hộp máy cháy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm khi mở hộp là IOS 10 nếu máy anh được nâng cấp thì bên em sẽ hỗ trợ nâng cấp lên IOS 10.3.3 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.053003,
      "id": "20619382",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB phiên bản màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.023261,
      "id": "26418938",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Ip 6 32 gb VN/A ra mắt tháng 3/2017 chỉ duy nhất màu gold,dành cho các thị trường đang phát triển. Nhưng ios11 ra mắt tháng 9 /2107, và được cho cập nhật tháng 10/2017! vậy sao ip 6 lại cài ios11.???Phải chăng đây là hàng kich hoạt rồi.Đúng ra là cài ios  thời điểm lúc đó ( 3/2017 ) là 10.3.3 chứ??? Mình muốn mua ip6 2017  vn/a  có ios 10. Thì mua o đâu?",
      "answer": "Chào bạn,Apple có truyền thống cập nhật iOS mới nhất cho lô máy sản xuất gần đây nhất, không tùy thuộc vào máy ra mắt cách iOS ra mắt bao lâu nên iPhone 6 2017 cài đặt iOS 11 là phù hợp chính sách nhà sản xuất,Apple không cài đặt như bạn nghĩ và không có máy có iOS 10 như bạn muốn. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.010283,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.96482,
      "id": "30131829",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em đang ở ios 10 bây giờ đã ra ios 12 rồi nhưng em muốn nâng cấp lên ios11 thôi được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cập nhật ở trên máy thì sẽ lên iOS 12 cao nhất, nên sẽ không cập nhật được iOS 11 chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.959834,
      "id": "20477040",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32G được trả góp 0 % thì tốt biết mấy hii",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc sản phẩm này không có gói lãi suất 0% ở hiện tại rồi anh nha, anh vui lòng chọn trả góp gói khác anh nhé, có nhiều gói khá hấp dẫn đó anh nhé, Mong anh vui lòng cho em biết rằng anh có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho anh 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.946697,
      "id": "30678108",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể góp 2 mấy mot lúc được được không vậy?",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh có thể mua trả góp hai sản phẩm cùng 1 lúc được ạ, nhưng anh nên mua trả góp với hai công ty tài chính khác nhau để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Anh vui lòng mang chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe ghé siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ mua hàng ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.939618,
      "id": "24237406",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao chuyển ios từ 11. về 10. ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện  hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không thể xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.939065,
      "id": "27163983",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình còn bản ios 10 không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em hiện chỉ có Điện thoại iPhone 6 32GB Ios 11 thôi anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.914917,
      "id": "19660130",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có sẵn ở cửa hàng ko vậy,",
      "answer": "Chào anh QuangAnh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.90152,
      "id": "25501915",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy iphone 5s ở thế giới di đông được gần 1 năm lỡ nâng lên ios 11 giờ em muốn hạ xuống ios 10 có được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.885206,
      "id": "22665106",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g đang được khuyến mại giảm 500k khi mua trong tháng 10 phải k ạ..",
      "answer": "Chào chị Anh,Hiện Iphone 6 32GB Thegioididong.com đang có khuyến mãi tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000đ khi mua trong tháng 10 ạ, không được giảm trực tiếp vào giá chị nhé. Phiếu này chỉ áp dụng để mua được tất cả SP ở TGDD và DMX ở đơn hàng sau(bao gồm cả: sim số, thẻ cào, máy đổi trả, gia dụng đổi trả).Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.871073,
      "id": "24027374",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb tgdd kinh doanh khui hop chay iOS may zay.. sao luc khui hop iOS 11.0.3 la sao zay Không phasing iOS 10 ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do là tùy lô hàng khác nhau mà khi mở máy thì sẽ có phiên bản hệ điều hành khác nhau bạn nhé. Có thể do máy bạn mua là lô hàng mới nên là phiên bản iOS 11 sẵn khi mở hộp nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.864361,
      "id": "26122654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mạy chạy ios 10 hay ios 11 ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chạy IOS 11 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.856829,
      "id": "24055764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi iPhone 6 32 GB còn ios 10 kg vậy qtv",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Về trường hợp của anh, thì tùy lô anh nha. Có lô thì hệ điều hành IOS 10. Hoặc IOS 11 anh nha. Nên bên em không thể có thông tin chính xác được ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.855771,
      "id": "27432038",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới thường là ios 10 phải không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện iPhone 6 32Gb mới bên em đã chạy IOS 11 rồi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.847855,
      "id": "23866057",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mặc định khi kích hoạt lên chạy khoảng ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà máy sẽ chạy hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.845597,
      "id": "18115712",
      "field_search": "question",
      "question": "pin ip6 có dùng lâu k vậy ạ mà còn cập nhật mấy năm nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này dùng khá lâu đó anh nha. Còn về phần cập nhật phần mềm thì sẽ tốn rất ít pin thôi ạ.Thân gửi anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.838641,
      "id": "31062871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 mới mặc định cài IOS 10 có phải sản xuất trước máy iphone 6 xài IOS 11 phải không ạ? Và nó có bị sản xuất lâu quá rồi không?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo em thấy thì tùy từng lô hàng, với lô hàng mới thì hãng sẽ cập nhật ios 11 bạn nhé Sản phẩm này ra mắt năm 2014 nhưng hiện tại hãng vẫn sản xuất máy để phù hợp với nhu cầu và phân khúc người dùng tầm trung bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.827029,
      "id": "18468981",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 32gb k phát được wifi",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn phát wifi thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Hoặc bạn có thể làm theo hướng dẫn chi tiết  nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.822521,
      "id": "23978580",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11.2 co ha xuong dk ios 10 ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không thể quay về IOS 10 được nữa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.814116,
      "id": "25160715",
      "field_search": "question",
      "question": "Em điện thoại note 5 mua 9.990.000. Với dán cái này cái kia là 10 triệu mấy. Em xài dc 3 tháng à. Em đổi iphone 6 32GB được ko",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com 3 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 6.993.000đ ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy khác nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.804281,
      "id": "23295401",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua ip6 32g ở TGDD. Cho m IOS 10 hay IOS 11 cái nào cho hiệu suất xử lí tốt và pị bền hơn vậy. Mới chuyển từ android qua ios nên ko biết.",
      "answer": "Chào bạn, Với độ bền của máy thì sẽ tùy vào cách bảo quản của người dùng còn hệ điều hành IOS 11 thì sẽ tối ưu hơn bảo mật hơn, nhiều tính năng hơn nhưng sẽ nặng và hao pin hơn nhưng không nhiều và khi đã cập nhật thì không quay về IOS 10 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.802347,
      "id": "28268878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này có mấy màu v ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại này bên em chỉ có 1 màu là màu vàng đồng anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.752909,
      "id": "18322443",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay hê diêu hanh ios 10 hay mua vê mới nâng câp lên ios 10",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm này đã được cài đặt sẵn Hệ điều hành IOS 10 rồi anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm, xin để lại lời nhắn để bên em có thể hỗ trợ thêm ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.748181,
      "id": "23520261",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32GB quận Cầy Giay có sẵn hàng ko bạn ơi",
      "answer": "Chào chị,Dạ ở đây có sẵn hàng ở nhiều nơi lắm chị nhé, nếu chị muốn mua sản phẩm với giá giảm thì vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website siêu thị bên em rồi sau đó ra nơi đặt hàng nhận sản phẩm là được giá giảm ngay nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.737777,
      "id": "27635146",
      "field_search": "question",
      "question": "iphoen 6 HĐH ios 11 .sao cài Ar Airplanes bấm nhận để tải mà kh được nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Bạn tải không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ .  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.730869,
      "id": "22098560",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 bản 32gb hiện nay có màu Grey ko vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Mình kiểm tra thì rất tiếc hiện bên mình không còn kinh doanh dòng iphone 6 32gb màu grey nữa bạn nhé, bạn có thể tham khảo model màu vàng đồng bên mình đang kinh doanh nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.715737,
      "id": "23577046",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g chạy ios 10 của mình cũng dùng iPhone6 32g mà sao lại chạy ios 11.0.2 vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể khi bạn mua bạn đã tiến hành cập nhật nên máy sẽ có phiên bản IOS 11.0.2 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.708769,
      "id": "17460423",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb có màu xám ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có màu xám ạ, chỉ có màu vàng đồng, anh tham khảo nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.674339,
      "id": "22752928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 iOS hàng chính hãng HĐH iOS mấy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh chạy hệ điều hành iOS 10 bạn nhé. Tuy nhiên sẽ còn tùy vào lô hàng khác nhau mà phiên bản IOS sẽ khác nhau ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.602327,
      "id": "24174808",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong cho mình hổ làm sau wuay video mà có chữ REC và dấu chấm đỏ được vậy ạ . Quay video bằng camera trước trên iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì mặc định máy sẽ không có tính năng như trên bạn nhé. Bạn thử tim tải một số bên ứng dụng thứ 3 cài đặt cho máy xem có sử dụng được hay không ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.587623,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.58662,
      "id": "30304097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cài Touch ID được vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho mình xin thông tin khi anh cài đặt Touch ID thì máy báo lỗi gì để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.567734,
      "id": "21653437",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có những màu gì vậy?",
      "answer": "Chào anh Tuyên,Hiện Thegioididong.com chỉ còn kinh doanh Iphone 6 32GB màu vàng đồng thôi anh nhé. Anh quan tâm có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra hàng cho anh đó ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.5673685,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.559611,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi máy giờ mở hộp là máy chạy ios 10 hay 11 vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không thể kiếm tra được là máy ios 10 hay 11 nhưng các đơn hàng sau này sẽ có ios 11 ạ, nhưng được tối ưu tốt nên chạy rất mượt và nhanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.55345,
      "id": "25381398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi: mình đag dùng ip 6 32g 2017 và đang dùng ios 11.2.5. Mình muốn hạ xuống ios 10 thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.54464,
      "id": "25436787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb giờ có mua trả góp được ko ạ . giá là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB Với giá 8.490.000₫, chị có thể mua trả góp sản phẩm này nha chị. Nếu chị đồng ý, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, những giấy tờ chị hiện có ví dụ như CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, 1 trong các hóa đơn tiền điện, nước, internet, cáp,....,  mức chị muốn trả trước bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ tư vấn trả góp sản phẩm giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.53421,
      "id": "20032375",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g hiện tại còn mấy màu ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn 1 màu là vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.514784,
      "id": "26441519",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có hổ trợ cài iOS 10.3.3 cho dòng máy này không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình không hỗ trợ hạ cấp phần mềm cho máy này bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.491679,
      "id": "20134667",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trên này gì là hệ điều hành ios 10  mà ở ngoài thực tế là ios 9 vậy a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng bạn nhé , bạn vẫn có thể cập nhật máy lên iOS 10.3.2 mới nhất bình thường ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.479706,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.474009,
      "id": "29397295",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài iphone 4s 32g. E lỡ cài đặt 3d touch ,nó nổi 3 dấu chấm tròn. Bây giờ e k vô ứng dụng được. Chỉ cách cho e sử dụng và tắt nó",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình thao tác Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > 3D Touch > tắt sau đó thử sử dụng lại ứng dụng xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.473488,
      "id": "20126866",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có sẵn ở cửa hàng ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn  hàng tại 1 số siêu thị nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.4609995,
      "id": "19976220",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi bản 32gb có mấy mầu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà anh quan tâm chỉ có 1 màu vàng đồng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo màu sản phẩm trên giúp em được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.447453,
      "id": "31334837",
      "field_search": "question",
      "question": "iphne 6 plus mới lên ios11 hơi hao pin giớ xuống ios 10 được ko pạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện thì anh đã cập nhật phần mềm mới thì không được hỗ trợ hạ cấp anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.419069,
      "id": "23283882",
      "field_search": "question",
      "question": "Htai m dang sd ios 11, muốn hạ cấp xg ios 10 có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.416729,
      "id": "21698724",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32GB Này Còn Bao Nhiu Màu Vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng cho máy thôi anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.411485,
      "id": "22068802",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ em cách hạ ios 11 xuống 10 với ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.410535,
      "id": "23727906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí . Mình muốn chuyển từ ios 11.0.2 ve ios 10 dược không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại không thể quay về IOS 10 nữa do Apple đã khóa bản này rồi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.405594,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em gỏi lúc mới mua máy sẽ có hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.395103,
      "id": "28592241",
      "field_search": "question",
      "question": "có hạ xuống ios 10 o",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện Apple không có hỗ trợ cho máy hạ cấp xuống phiên bản cũ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.388859,
      "id": "28724604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này dùng liên tục trong khoảng mấy giờ là hết vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.386217,
      "id": "27215009",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mặc đinh ios mấy ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với các lô hàng mới thì máy đã được hãng cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.385763,
      "id": "24193156",
      "field_search": "question",
      "question": "Có may nao ios 10 khong",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì các máy này vẫn còn IOS 10 nhưng tùy vào lô hàng và thời điểm nhập bạn nhé. Nếu lô hàng nhập ở thời điểm trước đó thì sẽ chạy IOS 10 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.38311,
      "id": "18764495",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này on facebook lại lên youtube được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu như bạn online facebook liên tục bằng mạng 3G thì khoảng 5-6h là hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.379976,
      "id": "23757842",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/chị cho em hỏi, iphone 6 32gb mình còn mấy màu vậy?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ tư vấn làm hồ sơ online giúp mình ạMong  phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.37883,
      "id": "21844657",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 mới mua 1 ngày chưa cài iCloud có đổi lại lấy ipad phụ thu thêm tiền được k ạ!",
      "answer": "Chào chị Hằng,Nếu máy chị lúc mua là máy mới thì có thể đổi sang máy khác được nha chị! Tuy nhiên chị sẽ chịu mất 20% phí đổi trả trong tháng đầu nhé! Đây cũng là số liệu tham khảo, chị vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm cùng các phần quà khuyến mãi có giá trị khác lúc mua đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được thẩm định chính xác giá nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.371577,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.368584,
      "id": "26005205",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32gb được 1 tuần thì máy đồi cập nhật phần mền ios 11.2.6 vậy có nên cập nhật không máy không vấn đề gì cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì máy này bạn chưa nên cập nhật bạn nha, vì bản IOS trên chưa tương thích với máy tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.364528,
      "id": "26191724",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 10% được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trong vòng bao nhiêu tháng(3-18tháng) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.358646,
      "id": "25886201",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua ip6 32gb này có được ưu đãi j không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ JCB hoặc mua đặt giao hàng tận nơi thì nhập số điện thoại để được nhận mã giảm giá đó ạChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.355212,
      "id": "28549036",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nên chọn ios 11.2.6 hay ios 12.4 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện iOS 12 mới là phiên bản thử nghiệm, nên bạn chọn phiên bản iOS 11.2.6 thì sẽ ổn định và tốt hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.35158,
      "id": "17515347",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ,HDH IOS 09 và IOS 10 có khác nhau nhiều ko?mình thấy bên ngoài add ghi IOS 9.chi tiết ghi IOS 10?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iOS 10 là  bản nâng cấp nhiều của iOS 9 với nhiều tính năng hay ạ, anh vui lòng tham khảo chi tiết  nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.349476,
      "id": "21958569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em sài con iphone 6 plus có lên ios 11 mà giờ muốn xuống ios 10.3.3 thì lại thế giới di động cài lại được ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh, hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ hạ hệ điều hành anh nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.338929,
      "id": "23752418",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb mấy năm nữa ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em chưa có thông tin khi nào sản phẩm ngừng hỗ trợ chị nha. Chị có thể theo dõi thegioididong.com thường xuyên để nhận thông tin ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.336164,
      "id": "22835730",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11.0.3 hiện còn hạ cấp ios được không vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc hiện tại không hạ cấp iOS xuống 10 hoặc thấp hơn được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}